［無圖］尋晚係squad既支那場入邊打武肺比人ban左

就咁打左句武漢肺炎，班支那狗驚撚到仆街 即刻ban左我，今晚再玩

但我玩三國殺,打武肺,D中國人又冇屌我

可能佢地係出****

steam 影響勁d 佢哋好撚驚無得玩

squad 好多支那場。。已棄game

我通常入去搞破壞